如果比你地返去剛認識你男朋友/女朋友時你地會點追佢?

我直接同佢講你係我男朋友

我都唔撚知

可唔可以調轉直接跳去追到佢個step,miss哂中間d過程呀